普通話人恐嚇症，人生是否已完

依家返工放工途中，一聽講普通話會彈開兩尺，好驚佢地，算唔算廢人，膽小

好怕佢地來自武漢

我都係 見到啲人講普通話即刻彃開

我有普通話人燥狂症
一聽到人講普通話好想撞鳩佢落地下

真係好驚
不過有時怕怪錯佢地係台灣人

細路仔講仲嬲
d怒火湧上黎

牛b死了

講得普通話都無個好人

覺得你地好痴線
我同台灣人傾電話都要就住就住
驚比你地打